(有圖有真相) 一齊cap battery 個介面以行動支持LIHKG

LIHKG已成功取代高登

早泄 收皮啦 你老母比狗屌 你玩撚完啦

😉

咁快有大佬

Tribute to HKG+

早泄驚到瀨屎未
等an 版出埋 我就番高登自爆